垃圾白禮頓

撚狗我地利記？